有冇人有好多異性朋友

點樣可以冇歹念

其實係有

因為心知大家無可能
只少自己唔好動心

追唔到咪冇歹念

樣子問題

咁咪永遠同唔到正常樣做朋友？

好難話唔動就唔動喎清 除非對面太唔啦

無啊！完

Welcome

冇

我會唔會太脱節,第一次知可以咁

都唔會既 我都係岩岩知

無啦啦點會有